幾時有d舉鐵兄既高質post？

你老味黎黎去去child登仔 波台假膠狗 係度搞事
雖然我有時都做下假膠 幾過癮

好掛住舉鐵兄d post 真心學到野

好高質咩
農場新聞咁

我問你一個高質問題，點解北半球冇野生企鵝

因為得南極先有

秒

屌

點解呀，用下生態角度解釋下都得掛

企鵝南半球先有，唔係南極
走啦

因為企鵝係喺南半球進化出黎
而赤道附近既熱帶地區變左個天然屏障
搞到佢地冇一路向北

點解唔問下香港點解無北極熊?

因為北半球同南半球一樣有冰川、有磷蝦、海豹、殺人鯨、有冬天、有夏天

但點解得南半球有企鵝、北半球冇

你就真係低質回覆

冰河時期，凍過依家好多
個陣點解企鵝唔順勢北上？

家陣間冰期都有赤道企鵝，冰河時期點解又冇企鵝游埋上北半球

可能北半球地大
生物物種多
企鵝上到去唔夠抽做哂人地既食物

之前有人話舉鐵巴打已經過咗身

好掛住以前舉鐵巴既高質post 睇完會有野袋落袋

屌你咩 香港有山有樹有太陽有溪
點解無熊？

冥冥中自有主宰啦

趣聞Copy&paste
得閒睇下書，上網唔好剩係碌forum facebook好過啦
下下要人餵

其實有熊，不過係黑熊
香港、廣東沿岸太城市化，加上間冰期，氣溫太熱

所以縮返哂上高海拔森林住

求人不如求己